\thispagestyle{plain}
\index[in]{Und die Morgenfrühe}
\index[vw]{Morgenlieder!Und die Morgenfrühe}

\beginsong{Und die Morgenfrühe}[]
\beginverse
1. \chord{D}Und die \chord{G}Morgenfrühe, das ist unsere Zeit, \\
wenn die Winde um die Berge \chord{D}singen, \\
die \chord{h}Sonne \chord{e}macht dann die \chord{h}Täler weit, \\
/: \chord{D}und das \chord{G}Leben, das Leben, \chord{C}das \chord{G}wird sie uns \chord{D^7}brin\chord{G}gen. :/ \\
\endverse

\beginverse
2. \chord{D}Alle kl\chord{G}einen Sorgen sind nun ausgemacht, \\
in die Hütten ist der Schein ge\chord{D}drungen. \\
Nun \chord{h}ist ge\chord{e}fallen das \chord{h}Tor der Nacht; \\
/: \chord{D}vor der Fr\chord{G}eude, der Freude, \chord{C}da \chord{G}ist es zers\chord{D^7}prun\chord{G}gen! :/ \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{D}In der h\chord{G}ellen Morgenfrühe sind wir da, \\
keiner wird uns hier den Weg ver\chord{D}treten. \\
Die \chord{h}Städte \chord{e}weit und die \chord{h}Felder nah; \\
/: \chord{D}und die \chord{G}Lerchen, die Lerchen, \chord{C}die \chord{G}hören wir \chord{D^7}bet\chord{G}en. :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Hans Baumann\\
GB: 239
\end{angaben}
